{
  "id": 85901713,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"12-21-2020",
    "mz:is_current":0,
    "geom:area":0.00006,
    "geom:area_square_m":528605.475041,
    "geom:bbox":"26.06952,44.43625,26.081543,44.443076",
    "geom:latitude":44.439863,
    "geom:longitude":26.075477,
    "iso:country":"RO",
    "lbl:latitude":44.440606,
    "lbl:longitude":26.073447,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":44.439663,
    "mps:longitude":26.075964,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":16.0,
    "mz:note":"??",
    "mz:tier_locality":4,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u0631\u064a\u0627 \u062a\u0627\u0646\u0627\u0633\u064a"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Maria T\u0103nase"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Maria T\u0103nase"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Maria T\u0103nase"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05de\u05e8\u05d9\u05d4 \u05d8\u05e0\u05d0\u05e1\u05d4"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Maria T\u0103nase"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Maria T\u0103nase"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30de\u30ea\u30a2\u30fb\u30bf\u30ca\u30bb"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Maria T\u0103nase"
    ],
    "name:ron_x_colloquial":[
        "Caeraemidari",
        "Caramidari"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "C\u0103r\u0103midari"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Maria T\u0103nase"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"RO",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":683506,
    "qs:gn_namadm1":"00",
    "qs:gn_name":"C\u0103r\u0103midari",
    "qs:local_max":15664,
    "qs:local_sum":56136,
    "qs:localhoods":29,
    "qs:name":"C\u0103r\u0103midari",
    "qs:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "qs:name_adm1":"Bucuresti",
    "qs:name_local":"Bucure\u0219ti",
    "qs:photo_max":255,
    "qs:photo_sum":350,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":7,
    "qs:woe_adm0":23424933,
    "qs:woe_adm1":2346624,
    "qs:woe_adm2":0,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":868274,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wof:belongsto":[
        85687595,
        102191581,
        85633745,
        101751949,
        1713095447
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":682736,
        "gp:id":868838,
        "qs_pg:id":1117285
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"5e5f9b95241c98ed98e541571864efd0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "borough_id":1713095447,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":101751949,
            "neighbourhood_id":85901713,
            "region_id":85687595
        }
    ],
    "wof:id":85901713,
    "wof:lang_x_official":[
        "ron"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "ron"
    ],
    "wof:lastmodified":1595444699,
    "wof:name":"C\u0103r\u0103midari",
    "wof:parent_id":1713095447,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.06952,
    44.43625,
    26.081543,
    44.443076
],
  "geometry": {"coordinates":[[[26.07605,44.443076],[26.078796,44.441794],[26.081543,44.443076],[26.081543,44.441624],[26.081543,44.439663],[26.080325,44.437957],[26.079937,44.438065],[26.07916,44.437702],[26.07605,44.43625],[26.073303,44.437532],[26.071334,44.436613],[26.070557,44.437702],[26.069779,44.438791],[26.069987,44.439663],[26.06952,44.441624],[26.06952,44.441624],[26.070557,44.443076],[26.073303,44.441794],[26.07605,44.443076]]],"type":"Polygon"}
}
