{
  "id": 1125878599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.71333,44.72278,21.71333,44.72278",
    "geom:latitude":44.72278,
    "geom:longitude":21.71333,
    "gn:country":"RO",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"RO",
    "lbl:bbox":"21.69333,44.70278,21.73333,44.74278",
    "lbl:latitude":44.72278,
    "lbl:longitude":21.71333,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0641\u064a\u0646\u062a\u0627 \u064a\u0644\u064a\u0646\u0627"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sf\u00e2nta Elena"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Svat\u00e1 Helena"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sf\u00e2nta Elena"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sf\u00e2nta Elena"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sf\u00e2nta Elena"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sf\u00e2nta Elena"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Szenthelena"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sf\u00e2nta Elena"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sf\u00e2nta Elena"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sf\u00e2nta Elena"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0444\u0430\u043d\u0442\u0430 \u0415\u043b\u0435\u043d\u0430"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0444\u0438\u043d\u0442\u0430-\u0415\u043b\u0435\u043d\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0444\u0438\u043d\u0442\u0430-\u0415\u043b\u0435\u043d\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00e2ntelena"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"RO",
    "qs_pg:gn_country":"RO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":667312,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Sf\u00eenta Elena",
    "qs_pg:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "qs_pg:name_adm1":"Caras-Severin",
    "qs_pg:photos":13,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":13,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":496813,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424933,
    "qs_pg:woe_id":880210,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424933,
    "woe:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "woe:name_adm1":"Caras-Severin",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687627
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":667312,
        "gp:id":880210,
        "qs_pg:id":496813,
        "wd:id":"Q368802"
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:created":1497294671,
    "wof:geomhash":"fb61703a2a688a50def48bb12007a086",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1125878599,
            "region_id":85687627
        }
    ],
    "wof:id":1125878599,
    "wof:lang_x_official":[
        "ron"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "ron"
    ],
    "wof:lastmodified":1690858382,
    "wof:name":"Sf\u00eenta Elena",
    "wof:parent_id":85687627,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":737,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.71333,
    44.72278,
    21.71333,
    44.72278
],
  "geometry": {"coordinates":[21.71333,44.72278],"type":"Point"}
}