{
  "id": 1125978067,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"25.98333,45.31667,25.98333,45.31667",
    "geom:latitude":45.31667,
    "geom:longitude":25.98333,
    "gn:country":"RO",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":11033,
    "iso:country":"RO",
    "lbl:bbox":"25.96333,45.29667,26.00333,45.33667",
    "lbl:latitude":45.31667,
    "lbl:longitude":25.98333,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u0646\u064a\u0633\u064a\u0648 \u0648\u0646\u062c\u0648\u0631\u064a\u0646\u0649"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u043d\u0435\u0447\u0443-\u0423\u043d\u0433\u0443\u0440\u0435\u043d\u044c"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "M\u0103neciu-Ungureni"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "M\u0103neciu-Ungureni"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "M\u0103neciu-Ungureni"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "M\u0103neciu"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "M\u0103neciu-Ungureni"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "M\u0103neciu-Ungureni"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "M\u0103neciu-Ungureni"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "M\u0103neciu-Ungureni"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043d\u0435\u0447\u0443"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u043d\u0435\u0447\u0443-\u0423\u043d\u0433\u0443\u0440\u0435\u043d\u044c"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u043d\u0435\u0447\u0443-\u0423\u043d\u0433\u0443\u0440\u0435\u043d\u044c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "M\u0103neciul-Ungureni"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"RO",
    "qs_pg:gn_country":"RO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":673934,
    "qs_pg:gn_pop":11033,
    "qs_pg:name":"M\u0103neciu",
    "qs_pg:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "qs_pg:name_adm1":"Prahova",
    "qs_pg:photos":54,
    "qs_pg:photos_1k":11,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":54,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":235365,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424933,
    "qs_pg:woe_id":875317,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424933,
    "woe:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "woe:name_adm1":"Prahova",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687661
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":673934,
        "gp:id":875317,
        "qs_pg:id":235365,
        "wd:id":"Q12122613"
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:created":1497298430,
    "wof:geomhash":"9223e91db8458467f19899627d24d13d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1125978067,
            "region_id":85687661
        }
    ],
    "wof:id":1125978067,
    "wof:lang_x_official":[
        "ron"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "ron"
    ],
    "wof:lastmodified":1690858394,
    "wof:name":"M\u0103neciu",
    "wof:parent_id":85687661,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2401,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    25.98333,
    45.31667,
    25.98333,
    45.31667
],
  "geometry": {"coordinates":[25.98333,45.31667],"type":"Point"}
}